收到風鄺星宇係德國狗

所以話支持德國個d 人都係好暴力，好似拜狗